В речке поймали карася и посадили в шарообразный аквариум радиусом $R$, а рядом поставили точно такой же
аквариум с золотой рыбкой (\seefigref). Карасю такая соседка показалась необычной, и он начал с интересом
разглядывать ее, плавая в центре аквариума. Заметив наблюдение, золотая рыбка тоже замерла в центре
аквариума и стала вглядываться в своего соседа.
\begin{enumtask}
    \item На каком расстоянии, с точки зрения карася, плавает золотая рыбка, если показатель преломления
        воды в аквариумах $n = 4 / 3$?
    \item Во сколько раз видимый поперечный размер золотой рыбки отличается от ее истинного размера?
    \item Прямое или перевернутое изображение соседки видит карась?
\end{enumtask}

\textit{Примечание.} Считайте, что размеры рыбок много меньше $R$.
\answer{$3R$, $2$, прямое}